[突發］全國人大常委會將於本月28至30日開會

要來的終於都來了

唔立正契弟唔立死全家

唔好。。。唔想攬炒

快啦屌

黨安全為上 記住一字不改咁立呀 成班廢人代表

香港大亂,指日可代

置於死地而後生

７月１號實施樓市沒了沒了 連登沒了沒了

應該係趕住7月1號送份禮物比香港

點會唔立，中共作風一走到底，唔立有人要落台㗎。

睇死事前幾日再搵美國傾

唔會再生，完

依家仲要特登加開會議
點可能唔立

栗戰書尋日先話最快 8 月通過草案，而家又6月加會

條文越辣越好
要有咁辣得咁辣

yeah

新華社份稿講咗6月尾人大常委會再開會 但隻字無提過會審議香港国安法

垃圾公司同機構先會成日開會
開完會又無progress
條國安法開左幾十次會都無落實
快撚d啦屌

止暴製亂賀7.1

上星期三之前都冇提岩岩個會有國安法啦
佢俾自己走位

係就好！唔好一陣又彈出彈入，又話驚又話要去，跟住一陣又唔去，跟住突然間又話去

爽手啲啦

只係立場自己估8月，栗戰書冇講過

又拉布

等睇開完會唔表決

正式攬炒

快啲啦
全世界等緊你呀

push

擺明未傾掂數，繼續試水溫
要過一早過左

議程裏面冇

睇下邊個死先？

佢係要立即日都過啦
而家咁樣只係整色整水
支那需要講程序嫁咩？

諗吓支那無咗香港條大水喉會點

蕭生又

蕭生又中

岩岩先閉完又開

趕喺71前

即係繼續唔立就會好？

蕭生d料好堅

大家睇路啦

覺得立咗法可以攬炒中共真係得啖笑死既只係香港+香港人 中共頂多制裁下受重創 人地個國家全民食草都無問題 最緊要保住政權穩固性

快d啦～～

唔係好唔好，而係都阻止唔到

同意
不過香港人就多條生機移民囉

啱啱初審完，嚟緊係咪第二次初審，再下次就第三次初審，無限loop
人大政治炒作，拉布可恥

講真
佢提出嘅嗰啲草案根本一啲都唔急
咩專利法修改，個修改其實好細同唔係好重要
有咩要咁急唔可以等八月嘅會議？
真係不言而喻

根本就唔立縮到佢

其實唔使攬炒中共
只係攬炒香港就夠
中共又要控制香港，又想攞香港嚟揾着數
我哋就係要中共無得再利用香港
到時咪留島唔留人囉！

中央送大禮

成件事係有條女比個強姦犯撳住
成班大隻佬圍住個強姦犯
只要一插入去就打到佢變豬頭
點知個強姦犯即刻鳩都縮埋淨係識嗌
我要強姦你！
我而家就強姦你！
你信唔信我而家就強姦你！
你信唔信我真係強姦你！
我戴套啦！
我一戴完套就即刻強姦你！
我真係要強姦你啦！

你個名

無啦啦加堆，即係1/7 前要立...

共匪冚家剷死我冇意見
但佢攬炒緊我

sir this way

太睇得起港豬。
有錢就走，冇錢就照常番工。

唔立正契弟

At least I did! Not just shouted

佢要過尋日朝就一早沒有沒有沒有，通過左啦

破舊立新

❲❲❲淆乜撚底❳❳❳ 你支唔支持國安法通過?

我信佢架

事實擺在眼前 好好珍惜仲有連登時間

翻版97移民潮

唔好唔立